12 月財新 PMI 49.7

支港一齊仆街

貿易戰的外力
開始來料

等看支港一齊爆

沽指終於賺錢啦

支那咁撚樣唔敢再做 Call 博反彈

用技術分析做唔到咁嘅效果